真係唔明Popo 啲邏輯

話示威者換衫混入黃大仙居民喎

即係唔俾示威者住黃大仙嘅
定係睇死住得黃大仙嘅一定唔會示威呀

黃大仙人已經話咗俾全世界聽佢哋唔歡迎警察cosplayer啦

究竟有幾無腦可以講呢啲説話
咁聽你咁講，全港18區街坊都係示威者扮嘅？

仲咁得閒睇佢個記者會
預佢9up冇本架啦

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

因為班狗鳩up既target唔係你
而係班唔用腦諗野既廢老同藍屍囉

佢哋連自己係小眾都未知啦

呃到冇腦低學歷藍絲就得

聽住佢屌鳩個阿嬸話佢扮居民， 跟住成班圍住個師奶屌， 果陣譚香文又係度互屌

白衫著人字拖個阿姐又係學生扮

班藍打晒飛機